三色台真係好撚垃圾

每日淨係會講 超越中國 全球最多人感染既美國

超越中國 感染人數既德國

聽到火都黎 仲要不停係未fc既野前面加句 （據了解 ）就任佢9up

據了解中國死亡人數造假幾時會講？

又唔見之前會講全球最多人感染既中國？

全部最多人死既中國幾時會講？

邊個識做三色台既新聞部員工快絕交

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

都唔係第一日嘅事

咁你點知

咪撚睇啦
都預左佢咁講架啦
講到歐美滅國咁制